
                      muy mala pelicula, es como hacer dibujitos animados para nenes de 5 años
se nota que el director no tiene ni idea de lo que realmente es la inteligencia artificial
trabajan con la paranoia de google, conceptos basicos muy mal aplicados.
por ej: "le voy a actualizar el software a la version 9.6", si, claro, me levanto un dia y digo voy a programar una IA desde cero... y zas! ya lo tengo!...
ridiculo completamente
        
            